好想去尖咀行街既話 唔係唔駛塞係佐敦？

定我理解錯
去科學館好易